大埔連儂牆撕一貼百，遍地開花

大埔連儂牆
真係好有heart，一晚間貼滿哂
收工好攰都去支持下，寫咗好多嘢
撕一貼百，廢老撕走死全家 [/red]

上一個post過咗1000
呢個post繼續

Push

大家鬧人鬧得好有幽默感

GIGI MAK 聽朝組隊拆野？
我聽朝去屌柒佢！

愛港之聲創會成員
麥寶鳳 Gigi Mak

小心廢老搞破壞